一人一份唔垃圾既工

sales - 跑數，企成日，呃人
飲食 - 企成日，勞損，奄尖客
銀行 - 跑數，煩，ot
醫療 - on call 36小時，投訴
law - 競爭，冇收工
會計 - 低薪，冇收工
it - 合約制，外判制，年齡歧視
運輸 - 日曬雨淋，零晉升機會
建造業 - 日曬雨淋，拖糧，隨時失業
教書 - 每年續約，低薪，煩
演藝 - 低薪，等運到，潛規則

閲

冇錢收你唔會做嘅工，已經係垃圾。

浪費光陰

無